求咪撚再玩陣地害死好多手足，應該持續各區開花

我係新仔，你當我講經又好乜都好，守中大理工拎到象徵意義我地已經好勁，要長久繼續依場運動就全港不停開花，好似上星期一同二黎明行動咁好成功

唔好戀戰，手足要緊
守陣地永遠唔夠齊裝狗大力

如果覺得啱幫推

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

自推

再自推

Push

推

Push
吸收今次教訓啦
送頭送到癲

大大力

屌夠就算 場仗未完